FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (86) 星期日早起投票 向極權表態

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別
但EA亦承認因為好難做到prefect matching,個system係容許0-5既所謂誤差
所以假設你現在就算係+1 係唔太好彩既情況下 你係有機會遇到+6既對手 反之亦然

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：）

16:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

17:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

18:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

投票

潮撐

叫人投票應該用返推文？

都好
反出今日靜唔怕推

投走擺明奶共建制
對面係仇人都照投

唔好意思阻阻大家
想放fifa ps4 coins 2.9m 有意請pm我

推呢個

星期日記得投票

究竟幾時先應該出finesse shot
成日一係射中人 一係中柱

聽日早起！

10皮入左 50隻Ajax rttf

輸波我就jump

跟左

5球嘢

支持

G持新po

做咩開新

尋晚賣肥 執左差唔多3球

10皮我入到3隻

聽朝0730開票站！

我跟 我細你10倍

幫你推呢個 我都鐘意呢個標題

Subject

各路院友記得投民建聯一票

Insigne同lucas邊隻勁d

已report支那狗

就快做好英超一半

屌你老母wl咩事呀 慢撚到

將肥茄放正前，前個隻轉cam 咪放到ben yedder

都唔知打唔打好

隻野真係唔想做
或者等佢upgrade左先做得唔得

其實想要d包多d

如果覺得自己廢既 建議打

可以偷雞

琴日打場fut draft都lag

偷雞唔到就

多謝呢位巴打俾我羸做英超個任務
好人一世平安

已經用L2 R2 去守 都輕鬆比人傳穿晒可以點改善防守

星期日記得投票

呢d 要推文！

同真實踢波一樣唔好標波

放ps4 fifa20 coins
$12 1萬
不連稅
payme交易

屌，順左幾場即刻奶野

如果lm rm位三角st禁區邊位入攝 係咪應該要轉控cb行快過st少少

成日比人傳到

scream insane 好撚勁 強烈推介

用防中去封位，唔好標隻CB 出黎

其實今集冇頭槌 你控隻閘係禁區邊cut ball line等佢都得 係禁區外既邊線 佢幾扭得都冇用 佢最終都係要入番黎中間 控住隻閘 唔好俾佢地波俾到入中間 失波機會就細好多

其實無頭鎚呢個諗法係錯
我自己用scream ibra 入左好多球頭鎚

30G 8W 邊個夠我慘

唔知點解19g11w
明明上星期28g先14w 睇黎之後好難打落去

你打埋落去先講啦

之後9g輸6場其實唔難

新岀個base icon pack 抵唔抵做？

唔抵啦
又貴又低機率中好野

用尼馬換2包baby icon係咪好不智

我幫你買定tempo 唔好喊

第一次收唔係俾人屌既msg🙏🏻

有冇人砌咗base icon
驚中重複又無得掟去sbc

Same 上星期順好多

之前係咪有巴打話牙傾打CAM好勁

琴晚用18隻obj 換base icon pack 先中得隻baby koeman 搞到好唔憤氣

想棄驚先會咁做

Baby icon 有幾多隻勁過尼馬

明知自己非洲人都唔收手

依家啲包係咪留曬比bf 抽

Noooooooo
Bf 中乜pack都唔值錢

應該得油雞比利勁得過
真朗老馬嗰d係貴過屁
不過應該勁唔過

左翼上世三是否不智

Even油雞我都唔覺得勁得過屁馬
最多同級
有啲嘢屁馬做到嘅油雞都做唔到

Bb比利一定唔會勁得過屁馬
屁馬基本上全驚最強

隻rttf allan 做乜跌到咁

zola 搭 尼馬 4231定 figo好？

更多巴你諗住保守開波前放定係即場賭波

zola or figo*

Of coz zola

等多兩日會唔會再跌

等緊跌，星期一先買

上集BB比利好勁喎
個人覺得稍勝尼馬，主要係stamina同埋pace再快少少
記得你都有用

每一集都唔同嘅
今集weak foot太重要
比利今集我都係會用嚟打邊
屁馬個st位無可動搖

巴打會入幾多隻

Thanks 嘗試下

唔係我
但我而家都係咁用，幾正
喺禁區頂㩒實L2，同對面啲中堅磨屎忽，磨下磨下就入到禁區起腳
啲passing都好好，做支點唔差
不過打反擊流就不了，同埋其他人都要快

終於18k賣哂啲81mcgin

1.5mil 買10隻，icon 都無咩好買
贏就繼續玩，蟹就棄驚

sam哥單前？咩陣
WF呢個都係嘅，一集比一集重要，前鋒嚟講應該啱尼馬多啲
但係CAM我會prefer Pele

平時輕鬆14w
今個星期16g7w係咪應該唔好打住
中撚晒鉛咁

依家打4231
屁馬st
Ben cam

4222就佢地兩個st

屁馬打咩陣都擺佢去st就啱

夜晚再打

有咁遲得咁遲打啦

唔整隻包皮？
連chem都易

有860k，點upgrade隊波？定等black friday 抽包？

mid 列卡特 定 blanc好

有包皮呀
攞嚟打左邊

包皮打前仲爽
不過都明你兩隻5 WF打前又係幾正嘅

一場輸撚左3球Rebound 屌你老母

射極都唔入就真係等人地求鳩奇一腳就抽入死角追和

4231 St 邊隻好d
普金文尼
Otw賓爺

試過啦
唔係屁馬嗰皮

為左Paulinho 由上轉下，好左定衰左？
入場Lucas 同明奴換位，明奴cam 得唔得？

咁都係由佢，本身見佢夠大隻想入黎轉打CAM
但係諗諗下ST同左邊又唔算太快

點解無人做Base icon 哂命 想睇

你做一包先

留左21包 BF係咪會出if精選

等你表演

由最富有嘅人開始

做左 換左個堅尼返黎

有沒巴打用過del piero, 隻bb 1.5m 有沒水份

求解答

未開icon sbc pack 就已經後悔玩左咁耐得600k, 本身諗住儲多d上去買HLW insigne

宜家做完得番300k

快開 中油雞

用兩隻box to box 一隻cam應該咩陣

渣住5球野做2包睇下先啦

中油雞比利，你就唔會再諗咩insigne

41212

我真係恭喜你呀.jpg

Rttf Allan 同保球皇比 打4231 cdm 邊隻好啲

好多人換左rio，場場都rio+pk

可以點執好
son 打單箭頭成日好似無人幫波
有無其他陣好介紹

我驚做完中油雞 呢排強運

唔洗驚 放膽d

睇runthefutmarket都出好多巴西

50萬博得過

我上個WL 1.3m入手
30場WL入左54球
5星wf 射波好撚勁

但rio用落 又唔係話好勁

你呢個budget真係唔係幾應該做

有冇覺得布達堅奴好用咁巴打分享下點用先勁
我4231個cam傳波比佢駁腳，對面隻cb一野就撞甩我布仔個波

真心 上場紅左兩件後防主力 作客里爾應該會失分
利申：荷甲荷粉

Otamendi if 有冇機會20k

青用bb 定mid 兩隻好接近

Bb好過mid
bb迪比亞路 我用落仲勁過杜sir

IF mahrez 定 普金 salah好？

禁區有位先比 少少位都射得入

正呀，意撚必用.mid數值靚少少有健康射trait,bb就out pack. High/med 同埋有flair. 不得了

屁馬打ST勁唔勁過杜sir

預備做 icon sbc 一陣send圖上來做警世圖

做2包，1包油雞1包真朗

講起屁馬ST，試左你琴晚幫我砌果前4，用小花打翼屁打ST賓爺打CAM，屁打ST真係好順

但係小花打翼真係無咩發揮，要打CAM先勁。睇怕都要搵人代賓爺仲有10場試埋佢再決定

掛twitch係要點掛有冇人知

下！？幾時會out pack 呀？
我仲儲幾錢買
如果打4231，美斯打cam
迪比應該打st？

St啦迪比 5腳，好似一出prime就會沒bb抽

今集禁區內計finishing 禁區外計Long shoot, 賓爺禁區內無敵

明奴cam得，下再儲錢LW轉scream Bernard

其實平時普金小花包皮c朗都咁難中，到時普金out晒pack得堆仲難中既IF，pack weight 咪仲西

冇得拎黎做駁腳用落感覺上好似仲廢過盧卡斯

黑卡同普金價錢唔係差太遠，如果入到隊係咪買LW好D?

換左哥狗+Rio
兩個都唔係話好勁
最多可以話中規中矩

之前好想換但係最後保守d換左rio. 岩岩WL對過兩次，隻rio撞到佢飛起

rio shadow or anchor

Shadow

我就儲到錢買 佢就升左

有無FB Paulinho食評？

thx varane呢

睇試面留言睇到好想賣vvd買迪比亞路

但vvd好好用

我都差少少先買到，我搏佢岀左prime都繼續升，因為bb 迪比有pace, 一向有pace嘅version 都高價

No good

唔好意思阻阻大家
想放fifa ps4 coins
有2.9m coins 有意請pm我

最重要都係最後一場對華倫西亞

Neymarrrrrrrrrr
Btw有冇巴打可以教我點整清啲
我依家係用手機影完再轉gif upload

歐霸仲爽

享利

屌
係唔係即係點都冇得輸

其實打哂實有14

炒都係炒呢場姐 呢場贏啲價都係咁升

試過麻麻地

有冇icon pack警世圖睇下
想放左隻杜sir all in

有咩卡好炒呢排

只要車贏華倫就得

不過咁買你同賭波無分別

見賺左筆先咁樣玩下

落歐霸就要等32強先有得升分 啲價就唔會火箭

你咁多本就冇問題

同埋華倫個賽程都最惡哽

今個星期重鉛 應該都係開game以來最閪既gp

LW朗係咁跌

呢集真係咁差？

今屆歐聯都西波 都輸左隻油雞走

重鎚Neres咁濟，出唔到線就仆街了

van dijk pique就真係勁到癲

有冇人會做個icon sbc

對過幾隊爆機隊有用佢，但係咁多個對手隻朗都無入過波

做緊

放警世圖岀黎未

Icon sbc 最煩係要入肥料 做
直接扣五十萬買就好

巴打如果你抽到正野 我都做 加油

又話星期六易打啲既 連輸6場12m 一打和就輸硬咁

個人唔夠composure係咁

星期日晚最易

個天對我好公平，射碼贏二輸二

普金用落我都覺得勁喎
場均1球以上

其實睇futbin得牙朗keep到每場1球以上 都係on99咁但又入到波

肥茄係基沙文？ 咁係咪轉Ben yedder 算upgrade到 蘇9用落太慢

其實邊隻係油雞

Eseubio

數據準唔準？我睇尼馬場均得0.68，但好多人話佢好屈助攻都低過朗

手持2隻73500入
出唔到線大不了變歐霸卡

因為唔係個個擺st

fekir

睇你踢法，同埋轉邊隻ben yedder
otw 同if 一定係升啦

放唔出隻鬼綿龍換鬼agger

屌佢老味 啲人控腳波都痙攣咁

好多玩得唔勁既有錢人，佢地都係跟評價買尼馬美斯但係用得差
用得牙朗果d應該都係有愛又用得勁

Lam Ram 7chem dembele Or full Chem Griez

平嘅就買hlw gameiro
不過Ben yedder貴3倍
賣得出兩隻neres就可換otw

Otw ben爺自用幾時入手好

11500
上星期入

用過牙朗
真係唔勁
好易唔中龍，冇特別
屁係第個層次

打左咁多爆機隊都係古偉油雞美斯屁馬，點解無咩見人用拖單？隻野衰咩？明明雙五星

用過loan，幾鈍

竟然係咁，真可惜。仲諗住新一年有新爆機隊，點知d新icon除左杜sir好似無咩邊隻好評

我賣緊幾隻野 今晚抽

求大家幫我集氣 入唔到就要jump啦

加油

集氣

施丹可能要等moment先做到古烈二號機

加油呀

英格蘭！

Capita同Zambrotta

屌我老母本身用緊mane 算唔算upgrade

丹麥

正呀

中中點都唔夠古韋數據靚
同埋d 人用左幾年古韋，都kind of 情義結

尼維特都屌

仲有一包 唔好放棄

都算用得下啦尼維特

算係咁多粒星

中呢張算係咁啦

上年用90 所以個感覺上係downgrade

巴哥wl 暫時18games 24 goals

多謝大家幫我集氣都算入到隊 換走mane 咁多位都加油

base icon都冇幾多張好過mane

115000
打少咗個0

有冇咁撚勁呀
禿鷹同巴哥2個之間好難揀

包皮960k 好吸引。。。bf 係咪會再跌

好，陣間試下thx

一開頭5G1W 依加18G10W 今晚收工打多幾場就訓 聽日早啲起身投票

我一定祝你賺大錢架

當晉到級諗住幾時放

係，真係唔太勁

屌你老母和波走場
損人不利己
晒鳩我fitness同contract

Fb保連奴cdm係咪食shadow最好

Baby軍刀，Mid Rush，Mid基斯普，邊隻好

出左線8-9成即放
對強隊就即放
弱隊就可以hold多round
賭RTTF/OTW真係好辛苦

mata食hunter好勁

有冇人放icon警世圖出嚟驚忍唔到手

仲未見人中哥狗

allan 今晚會唔會繼續跌 見佢跌到370k 想買隻打wl

今晚掛twitch 有咩獎

1.38m入左小花，1.1m入左屁馬，得番50萬炒bf，希望同上年一樣呢堆卡會不跌反升

1.44 入花花 唔後悔
抗鉛寶寶
BF 我估應該死唔去

個feel係一場就入你2-4粒
一場就係咁甩波中柱

未講
琴晚中咗Tifo同Pro team kits

抽咗隻李華度

中左森保達
回本用得落，收貨

大獎啦

拍片cap出黎 有啲蒙 比大家參考下抵唔抵做

唔蝕都已經好好

可以做supersub....利雲打古仔個位

喊包應該係今集我用過最勁嘅卡（用過普金四神獸）
感覺上勁過普金幾多下
佢咁平係因為有佢就冇得用晒包屁
但係單單一百四十萬買一張咁嘅變態卡，我覺得好值

自
不推文回覆

5／5都有價值嘅
可能最多都係做下sub咁
非常要攻嘅時候先換走韋拉用佢咁

我輸五球 四球rebound門前執
你老母我攻極個龍門都上哂身我都算
單刀中柱 follow 直行直過

我真係唔識打

Ok Black Friday 買，希望平D

唔知EA會唔會好似上年咁出if大合集
有嘅話佢一跌，我即刻買返

點樣掛法？睇佢直播然後就會派獎封fifa ac?

今個禮拜隊隊波都起碼4-5m

準備賣coin 30g 10w，想棄驚了

link咗account先
EA twiiter有教
link完，有比賽嘅時候睇twitch，就有機會中垃圾架啦

D 波衫好靚架，唔掛就走寶

請問幾點開始?掛下先

今集更多巴旺到

你做？

你點中的

上網見人中

嚇撚死 以為你條女係ea老細個女

少d定力都忍唔住

有冇BB軍刀食評?

富者越富

輸咁多仲勁打

忍唔住，輸完又想打輸完又想打
宜家賣RTTF Mane & Scream 綿龍好似好不智，下星期BF應該會升
但真係想棄

賣緊隻亨利套現，應該唔會跌好多？

90亨利？
我諗唔會跌太多嘅

得一個icon swap 既rio
icon sbc 又中番rio
EA 都係想我棄驚啫

邊到睇佢幾點有直播同有咩獎？

Sorry,我講緊隻包皮就算跌都應該唔會跌太多？

有冇人有91拖舟説明書 試咗st cam都麻麻

乜撚st試中場中啦
利申未用過

我食左engine

見大家成日話留錢black Friday
Bf係多pack？
可以炒卡？

偷圖架

Vvd 定bb rio?

睇多d片
踢慢少少
好多細微位可以執
唔好死禁L2 防守唔好標波

rip bro 做sbc囉

差1W咁慘

Dr 同wl 都搵唔到場？

Pc要買咩手制好

@藍絲台主

好唔好用
睇stats Engine 82 pac 同78 agility好似都夠用

叫佢整包icon pack 想睇佢抽第三隻哥狗

個人覺得 望落幾勁 實際麻麻 特別而家貴左

隻朗大大份但唔撞得掂一掂就失平衡
我Sm用得唔熟覺得小花順手過屁 不過兩隻都好過朗

舒米高等緊你

Politano super sub 食咩chem 好

棄驚

Sub洗乜食chem

EA twitter
今晚派咩未講，通常有icon+勁嘢
都係中Tifo架啦

後備食乜都唔會有加乘 好似係

如果佢真係返炒TOTW咁就會跌好多
但係個人認為EA今鋪未必會咁做
我係你嘅話都會等BF先買
佢返炒就等佢in pack幾日跌多啲先買
唔返炒就即刻買咁

點link ，揾唔到

Baby韋拉食咩chem好

做乜咁多勇士
我知我去做都一定係龍

仲未有人中龍

一齊棄

因為我無做

朗一定要SM熟先撚得掂，特別係牛尾巴
如果唔係好難過到人，始終佢唔係敏捷嗰批人
仲有就係ronaldo chop同埋級波嗰幾個variation

中價金卡開始係咁跌

唔係中龍門算係咁

絕對唔係開始，跌左好鬼耐

入面有講

其實正常都唔會做 50萬 un吹

正正常常買隻人玩好過

Bbicon垃圾成份好高

就算mid 都係垃圾多

加一想知

如果咁樣比較的話邊個好？
我玩西甲包皮可以入到隊

Felix otw入唔入得過？好似話復出

同呢個傻仔一樣

今晚大家唔好打咁夜，聽日早啲起身跟啲公公婆婆去晨運

慘 比人鞭成世

笑到仆街

而家有咩卡好入

唉
原本諗住MM6個包睇下中唔中到啲肥料幫補下隻保球王，六包最高84
成副身家20萬，而家啲肥又貴曬，揸cash等bf算

rttf allan 跌到底未

英超有咩攻中好用？

已有son同大力神

個game play閪到

個人prefer喊包啲速度同5 sm真係
btw我諗呢個因人而異啦,你問唔同人都會有唔同答案
同埋你要個CAM我覺得Messi會好啲左右翼就一定喊包
仲有如果你SM勁+多都建議你用佢

當清下untrade
前後都係用左10零個買人姐

但點解要扮達哥

藍絲台主語氣好似垃圾達有返個人風格就好正

佢話自己由細睇到大

幾時抽ICON

想放牙朗 但同價位好似無咩替代品 有無人咁做過

點解打明星icon隊我會中handicap

base icon sbc

開頭5g5w，依家16g11w
rio好撚勁，成日1on1都過唔到

條友好賤 串觀眾冇女

認同 普金同黑包都用過
屁都用過 但我都係揀左黑包
因為同普金真係差好遠
一出用到而家

等bf 啲cash有乜用？

但黑包冇左閘用

開得唔錯啦

皇馬Mendy...

隻rttf coman跌得咁快ge

4231 邊個打cam同lam好 pele同nedved

真係無刻意扮
睇左達狗之後同人講野就係咁

保球皇勁撚到hihi
唔整會後悔 雖然比較難連

Baby pele好唔好用
我都打緊4231.. Cam位用緊mid馬圖斯
有少少想賣

真？ 普金四天用過曬
朗 〉messi >屁>包

我食完engine 打cam幾好4231

佢把聲幾好靚

唔抽啦 50萬一次
一陣all in左又抽哥狗就棄驚架喇

打cam 應該好少人咁做

我都係4231 不過打cdm
睇嚟佢咩中場位都打到

黑包同普金包差好多個level咁
我用黎打4231個ST位
當然屁都好勁 但我懶得換左閘..
因為一直用開皇馬mendy同varane又唔想煩

BB軍刀定MID基斯普好用 ?

好好用 我已經覺得係end game 打cam好全能 不過啱啱抽到個baby nedved 搞到唔知邊個打中間好

係gameplay 問題定手掣？成日第一次用球員加速之後再拎返波佢下下推都自動加速

對面追番1:1就慶祝加replay
最後炒佢 球球睇足replay同慶祝

利伸從來都l1 r1

打cam好浪費

我cdm 食shadow頭個幾場無咩力 所以轉cam Willian打cdm 攻

Baby zola係咪唔夠rttf dembele勁？打ram

溝埋打CM囉

WL 10g6w，巴哥救左我3，4場，我果然冇信錯佢

想突破100觀眾係要嚟啲突破架啦

我而家係咁樣..
你係咪之前都係用pele打我馬圖斯個位
如果好用我都想換呀
咁你用pele打得順 不如nedved打lcam啦

仲有sm都係

中左咩

St 美羊+cam son

St son+cam 迪布治

邊個好用d?

應該唔係我 不過真係抵玩 抵玩過朗癲 我都係擺返nedved去左邊算

以為你講rb迪布治

係可能係Finishing同position都上咗9字頭
再加埋啲pace
用過佢你就會覺得90 pace,93 pace等等其實都唔係好快
97 pace嗰種快係真係可以唔理三七廿一咁硬爆
好爽

仲未上水
係睇唔開定係太開心

唉驚game 了， 得一個rio 都可以重覆

重覆Rio ar

仲要係食marksman chem都好快個隻
D射波下下放落角仔咁

F

出現了

marcocc1009 正閪人 祝你死全家

[img]https//
400K筆直

其實輸係唔會燥 燥係燥在因為中鉛輸俾個明顯弱過你嘅人 真係接受唔到

Pogba shadow 定hunter?
兩張都試過好似shadow好啲

我20k走哂只要你唔係話要佢秒賣 你掛20k會有人買

咁應該真係好勁
因為mid朗癲都已經好好用...
我左朗癲右美欺

可以後場級波fail咗,變成就咁㩒射
佢都係可以追到返嚟

7咗再嚟過
唔該

咁撚好彩

得一個icon 都可以重覆，睇黎EA 係專登玩9我

我放左dalglish 都唔捨得放佢
BTW 杜sir我放左218萬.. 點知佢而家仲有得升

最強右閘

包皮93Xk

差五隊就搞掂
快過做意甲

屌你

你隊波咁多巴西
做保連奴啦
入到隊唔怕做

其實巴西唔算難連
433一條橙線都8chem

icon sbc 用左二十萬做
中左baby 杜格利殊

你咁嘅陣仲邊駛諗邊個好用啊 自己買來試下都得

Btw de jong 個位換otw de jong 好定kante
熱山個位係咪除左icon無得搞

有諗過做但就變咗3防中驚唔夠攻

抽啦屌驚閪咩

又report一隻

Shadow for sure

咁又唔洗棄 叫左唔好博

狗都唔用
儲多少少用屁馬啦

有喇好彩今朝賣走入if交屁

摩佬首戰排4231
唔知會唔會好似fifa咁好用呢

想問report咗佢會點 會ban d咩

迪布尼先岩 邊個好？

包皮+美斯 定
87杜格+屁好？

Twitter見到.....以為中Reus , 點知係Brandt

我蝕左好多次tax啦

入場全10chem
踢落攻力好弱 前面點擺好？

澳門取代香港

淨賺兩球

我都唔知會唔會ban 之前有巴打話得左既會停佢一個禮拜？

有咩人好invest

Ban一星期psn

Ban左會唔會通知我架

講真pk拍rio好撚屈
仲勁過拍varane

睇twitch要點先有野送

試過一次report
第二日開機話謝謝我的舉報
唔知係咪ban左

你link左twitch掛機就得 可以試下答問題 答得到既話即係已經連左
最普通送波衫/看台掛幅，跟住icon或其他勁卡就隨機送比觀眾

屁 落到1.05m
總有冇得跌下

好想買
會唔會穿埋900

呢家就真.panic sell

而句好誇張

推

求指教

多謝巴打！！

小弟有個Facebook channel添架
多多支持！！

考慮下
一係等黑警巴溝到女神就做

等緊睇你做icon pack

基沙文?
唔用Rodri可以混到佢

隻達史升左咁多

唔夠10 chem

rodri轉Ndom
ssk同son調位
Ben sir都可以

National pride sbc 個bug 係咪唔會整

sissoko係咪用積極截球同截傳球

好慘，要比人鞭屍

今日係個gameplay閪定我中鉛？
打咗兩場都勁閪
頂唔順熄機睇熱狗

今日zambrotta/if neuar
紐亞不了

屌你啦

更多sir
包皮閪冧揸定沽好?

1.17m 入，而家918k buy now

而家panic sell所有top tier 都急跌

點會咁好彩中3隻哥狗呀

跌幾萬叫跌？

尼馬只係去返原位

李華度真係咁撚廢？

今晚felix可唔可以火箭

窮撚幾萬都好心up

包皮就真係跌
屁馬企得好硬

有冇人花式射門個任解唔到？

有咩人可以賺錢

今星期無新promo
下次wl咪又升翻
鬼佬日常
六點前賣隊 無新野就入翻
打完wl又賣隊 下星期又入同一批人
琴晚個base icon pack勁多人賣隊

藍絲堅又篤灰

窮撚等tots 先買就唔心up, strong hold cash

點解每次睇個價
阿朗都係貴美斯少少

真喎屌
勁delay

閪到爆
面對面都可以傳失波

依家好撚想買

搞咩無啦啦又panic sell

都唔知自己做緊乜
人又唔郁
傳波又delay

基斯普個積極性低會唔會好大影響？

依樣成集都係咁今集傳波系統好On9

BF前 唔係最好最貴都會插水

而家都跌到咁
來緊呢個星期會跌到點

痴撚線包皮跳成十萬

之後會升返 年年都係咁

但年年D傻鳩鬼佬都係照panic

諗住放屁馬入小花一換一係咪幾時換都差唔多

邊度有得答問題

入左隻OTW felix
希望有表現

Son1:0

老豆搵仔

如果想入中價卡用
應該聽晚入 定bf前一日先入

真，老豆搵仔

幾錢入？

唔提都唔記得放左係倉到好耐

掛機拎垃圾啦大家

到時無best totw嗰啲係咪會升返
想買if telles自用

用20萬到砌到隻硬吹icon
諗緊bf做

Son IF了

Son 1A1G

Son 1g1a

對面龍好廢

128連hunter

IF LW SON

呢球好撚勁
摩daddy

出左邊就正

今集第一次聽人講朗勁

入多球就穏

包皮唔係link屁馬既話本身只係值600－700k

兒子勁炸

成功賣一隻

daddy唔係打4231咩，點出LW IF？

我估玩icon 都係情意結多
自己就用緊overmas 同雲佬

我真曼用朗加奧雲勁順

Twitch隊隊都係用嗰幾隻icon
睇到悶

LM

係囉

Lm lor
咪一樣
我估要入多球先有
除非ea想cap水

正係邊？

LW同LM 喺fifa入面咪又係一樣

唔好出IF呀，我張普金仲未玩厭，兼買唔起

出LM無LB可以strong link到
仲麻煩

出右邊先正囉
左翼大把人揀
右翼丹比利 美欺 完

Son出左邊 nif文尼咪收皮

爭咩呀，咪撚出，反正我唔會夠錢買

攬炒啦

抽到紅卡先唸啦

價錢會平左
分分鐘唔會貴ST Son 太多

4231係無翼陣

son 做咩跌左咁多

真 都唔係真係咁勁

加少少stat 但又差好多level 真唔真呀

4231 （2）
LM Son
RM Lucas
CAM Alli

Talisca出卡
保球王perfect link了

入波？

不過睇落都係似打翼

LM出黎都哂氣

熱狗又無勁閘

2球

唯一優點：價錢負擔得起

同埋好多人會用icon 連

應該要1m?

LM 我諗平少少掛
800k maybe

對上港 決定冠軍咁滯

現實4231咪即係兩防中一攻中+3箭頭
邊似fifa 分LAM RAM呢d位
擺明翼嚟啦

中超都睇？

？？
睇live score都唔得？

左翼 用屁用文尼都唔用佢

3:0

入場打4231 想換走costa dybala 用messi或neymar 有無巴打有計 或者有其他建議 有1.6m budget dybala越用越雞肋 workrate差又唔夠快 Costa 就敗家到仆街

Rttf Militao 咩事

金卡mane 就快跌破300k
想入貨

包皮做咩跌到咁

半棄game，賣coin
$11蚊/10k，包稅

咁我做埋中超保 有邊個做最後一塊拼圖好

有冇巴打刷兩場fdly

會唔會考慮做icon pack 抽多隻哥狗
兩隻哥狗係中場應該可以搶哂

做咩

準備做baby icon 挑戰

留名待笑

祝福

廢土巴唔好咁啦

舒米高

G持

有冇人做到花式射門同埋low cross任。。。
唔知點解點都唔俾我過關

琴日15萬想做保球王 而家見到19萬都係不了

我上年又係玩到BF 賣coin
今年又係

美斯呢場cam位 但出唔到if

又小個巴打傾波

開始跌緊

我一路係度呀 咁辛苦做完icon swap， 賣完coin都仲叫玩到既
何況我主力未賣 ，果度仲有300萬 賣左二隊同d貨only

想問如果清過一次coins再賣係咪封ac
咁下集玩唔玩到

DR 個gameplay 鉛到仆街，打SB 拎objetive 算今晚......

仲有我!!

黃絲台主10點15又開台喇!!
打到睇鏝車大戰
之前留左d pack冇抽 一陣會抽埋
10點15準時入黎睇抽垃圾啦!!
FB page:
Youtube:
多多支持!!!聽日記得早D投票!!!

抽Icon pack la

岩岩睇 595k
仲諗住跌好多既話入返隻用下 還掂點都會升返
有無食評？

不了

做咗base icon pack 返到屋企先開
千祈咪畀我見到芬蘭、日本、尼日利亞、愛爾蘭、俄羅斯、丹麥

用落幾好
諗住轉隊個陣就跌

硬吹黨表示用左幾千搞掂 幾隻87搞掂哂 做硬吹係用黎準備呢d 正sbc

第一日送既 ?今晚好似未送

其實啲球員抽中係咪untrade
如果中隻neuar都唔知用唔用好

係，全un

OTW de jong跌到27萬

If griezmann 395k 仲有無得跌 想入隻用

留黎等下一個極正sbc

啱啱送咗

尋晚打左一場dr 保球王一場搶左6球 一埋身就搶贏

呢個佢講到明link左就必有

我連coin都冇清過 答唔到你

大陸狗不了 10k你隻99我都唔做

比*

認同

睇左就可以溝到女神
唔睇溝唔到

無了

大陸狗不了 但係保球王又冇乜惹人討厭嘅野

屌你老母臭西仆街ea
鉛到想殺人

如果想買baggio呢啲冇人用嘅icon 聽日會唔會再跌啲

鉛到棄左驚

減價，10蚊/10k

base icon中咗費高 佔唔到又幾好用

見到葡萄牙攻中有無嚇到瀨屎
同雷哥 deco兩隻垃圾刷身而過

想問下今週gold objective花式射門要點㩒？L2+shoot?

屌老母今個禮拜星期 西到得11win

琴日玩 超慢gameplay 連ballroll 都做唔到
但係就唔知點解贏到

嗰兩隻stats唔差但唔知點解好垃圾
fifa 18用過prime雷哥頂唔順賣咗

點樣可以做到球球都比對面防中截到
我個兩件就比人一劏就穿
真係有幾場連半場都過唔到
全場零射門

中超保 engine定shadow

依家啲人係咪痴撚線

話說老豆幫我打緊fut
佢問我係咪有frd message我

打開睇原來係痴線佬

Btw,
巴打們遇到佢 幫香港出翻啖氣
Thanks!!!

Panic Sell 正式開始

又pavard if 未

有咩人跌咗

kante

之前賣左隊 幾時係入貨時機？

中價有排跌

高價 ICON 無咩料到

更多巴，手持300k入咩好？

星期日至星期二
唔好正日入

Rttf呢d outpack既都跌得咁勁

Mane 幾錢入手好

入neymar定icon好

icon保值即係肥料保值

覺得成段文字嘅重點係老豆幫手打FUT
我都想有個幫我得閒奴下obj、打下SB嘅老豆

icon邊隻先

bb best

zola

其實咩係鉛

一定屁馬

本來諗住拿拿林打完Wl
就賣包皮 等入Icon
點知星期六都跌到咁

跌多D仲好 BF完肯定升

唔知可唔可以1m內入手

跟風panic sell先

再跌下先啦

岩岩晏畫入左隻rttf allan嚟玩
見到係咁跌好不爽

包皮又升返小小
睇黎都係panic幾粒鍾又正常返

星期幾係入手時機？

洗唔洗一定要開住live 我開左twitch但縮細左播utube

好多人跟風 人踏人

決定unfollow藍絲台了

下星期中比賽
開波前幾日應該升？

應該唔會穿30⋯睇到差唔多就入得

其實點解會跌
因為打完wl?啲人賣隊？

睇下邊幾隻啦⋯⋯

Allan自用同保值 係咪入得過

如果想買rttf簡迪應該宜家定再等下？

屌 中son 興奮到扯爆左支咪 又要洗多幾百蚊
仲要腰斬個台 我對唔住大家
請大家多多g持黃絲台主！！

拿玻里下場作客猁 要入不如等踢完依場先

想睇藍絲台主都冇得睇

有冇機回升

用ps4果個咪開住先啦 難得咁多人睇

都真係幫手打左好多sb

哥列買咗兩日跌3萬
Son 就算 預咗自用
賣咗又打唔到wl

老豆都係高手

Reported + unfollow

有老豆課金

第一次睇 又阿古路 又son

想賣隊換美C 應該bf 前定後好

有冇backup

兜兜轉轉用過杜sir，迪比亞路，屁，包 打ST，最後都係用返兒子，岩自己用

屁打St係咪食hunter最好

車唔敢講 隨時落歐霸

鬼阿古路

Yes

咁大獲

打st 梅西定朗 好？

BF前好入

佢果組3隊7分

文尼定hlw Bernard

If Ben 爺會唔會再跌？

OTW de jong做咩個價會跌得咁急

其實係吹風 羊群心理多 尋晚話有headliner新卡

班鬼佬又賣卡

真心想知佢地一年賣幾多次隊

翼 bernard
St 文尼

打左26場Wl 起碼有20場都lag到過撚左份
全世界都係咁 定得我係咁

更多巴 我想買91 巴治奧係咪是旦宜家入都得 bf應該有冇咩影響

乜撚嘢梅西

鬼佬人生得fifa&睇波

叫慣左梅西
美欺囉

買啦 不過icon唔洗心急 上落可以好大

同一日可以差3 4萬

想入隻文尼打lw會唔會太哂

Ea做架，兩場十二碼撲中曬方向，之後粒波會穿過個人，兩場都漏左一粒入去。

英超個班跌完永遠會反彈
出新卡過一排仲貴過平時

今集running scupt turn係幾勁

就禁fake shot定點出

Scoop 果下，要轉身先再45度向籠門？

屁馬仲要係特別順

5星sm嚟
行緊嗰時45度fake shot
跑緊唔得

Gnabry 1g1a
如果出if會勁過張potm??

出售 PS4 UT COINS
HKD$10 : 10,000 COINS
TG: FIFAJJ

twitch d獎勵幾時派

你本身背住個蘢，係咪要先轉身面對個籠再scoop?

都真係冇睇到其他地方有人講過Headliners，除咗連登
琴日UT post講到話咩politano呢啲卡係跟表現upgrade
根本都無呢一回事

我前鋒vardy 同杜sir⋯⋯ 等我夠$用neymar再練

politano有講過 英文ver.會寫唔好賣 會 升

我知
但唔代表係headliners
佢可以係好多其他方法作啲upgrade出嚟

BF 屁 包皮會升返?

講真我地中價隊唔通唔賣咩
開game後日日跌

唔想打了 12g4w
連續3場人地鳩射都入
我拎隻deadeye dembele較順左腳單刀finest shot龍都唔中
屌你老母

點會無

Ea 契仔 twitter都出埋

下次呢 未到最後一分鐘絕殺入波都唔好串柒柒跳舞 full replay啦 知道嗎
輸咗咪柒囉而家 你改個咁嘅名唔代表你個人好清高㗎

西瓜恩if

玩撚到忟 黑撚過猁
人地鳩射都有

呢套陣再上係咪已經係古偉油雞個d? De jong 轉 firmino?仲可以點upgrade,打算炒埋呢轉再upgrade,應該可以有4m 多d ,請出招

邊個？
我真係唔覺得係咁樣up囉
你trossard 85已經高過普金好多
仲up上去真係唔太make sense

真

想入milito等時機

屌90+2比啲濕鳩icon絕殺

想問佢勁唔勁 vvd之後係佢?

我灰過你
3次單刀hunter 基沙文左腳,柱邊出
對家禁區外first touch 射就入左
點玩?

我都係想11w姐都要做鳩我

其實唔大機會喺best totw入面嘅if係咪已經入得
LB就算出返都應該係robertson
咁telles/semedo唔大機會出係咪已經買得自用

屌你老母 對撚親支那狗都中撚晒鉛 射極都唔撚入

等星期二三入貨，宜家仲係WL中

好 唔該巴打

想問下rttf goretzka 同if werner幾時入用
想自用 bf影唔影響佢地個價

紅卡86upgrade有無人試過
伏唔伏

叫得呢啲名既十個九個都尻

SOMMER KROOS RUFFIER

我都係岩岩28萬入完otw de jong，之後就跌到25萬

望住的職業既射碼，都幾流下，一的技巧都冇

硬吹Baresi varane hlw pique 邊兩隻好？

pk Varane

DLLM 無得再衰...

Rip

見到個國籍都難過

仲有舒米高墊底既

我覺得舒米高都好d, 用到下。 呢隻真係用唔到

舒米高好好多下話

咩bug黎？

與恥為伍

隻otw de jong 好想入，平左咁多

我仲勁過佢地
今日打wl 4次12碼分勝負
贏晒

迪比細路 bb 定 middle 勁d?

bb

All in 求集氣

發覺twitch啲投票我都幾燈下
投邊個無邊個

開live

d人跌晒 係咪要賣隊

我都嬴左3場12碼，不過係負碌
我幻想職業既射碼，應該都要攞盡/上角，現實係中間，兩邊地波

依家賣太遲啦

慎入

快抽完上黎報

因為pace 高d ?咁如果同埋 prime 三個比係咪都係bb 最勁？

其實答啱d分有咩用

個pro player 淨係識射中間

洗唔洗咁顛

Dllm 棄game

8G3W, 人哋鳩射都入, 唔撚想打

Vieri

你都算黑仔

呢幾隻廢？

Cls

Ok la
我11g4w都咪又係玩緊

Longwaytogo 又真朗又c朗加美斯 下下沖鏡好彩反勝5:3 沖得咁開心

Wa

唔敢咁博
抽到好野都未必係自己中意

尼馬打邊係咪廢左武功

180萬咁就無左

好驚世

得派路可以用下

新警世三連擊

多謝巴打幫趁，成功賣左一百萬
繼續玩先

呢隻好似係icon swap果隻？

抽icon pack啦

抽icon pack
岩岩有巴打幫你抽哂啲廢野

巴打一炮燒左千五蚊點睇

一做做三隻
真係勇者

派路叫做打和啦

成500幾600蚊做一張，不了
拎去同條女食餐好既

唔好棄啦拎黎連untrade用下啦

有女...

打機計呢D

冇點睇 本來都冇打算賣coins

Rttf Allan 同 普金allan用落差幾多？
我見stat只係得shoot 有明顯勁少少

可能遲D出 mid icon sbc

要用返base 唔好灰心

打機唔計真錢啦

自我安慰

hea打住先剩返30萬 打多陣博埋佢先

otw de jong 自用
宜家入唔入得過？

呢兩隻ST真係唔知點用

已經跌好多

唔該曬 我唔洗做了

再等下都得
利申齋up

獌狗話人黑

bf會唔會再跌？

問下更多巴

同問

if 包皮 洗唔賣左先等best totw 入返？

12g4w中
前所未有咁衰

以前我都唔明咩叫捨身成仁
不過今日我見到有巴打捨coins成警世

其實bf除左普金會跌 （除左top果堆）
其他if rttf hlw果啲會唔會跌

新手一問
點解今年icon得翻二個板本

打LW位, 屁馬定IF包皮好

3/12 CLS
隻SSK 係咪廢左, 係咁傳失波 CLS

連續兩場加時
比對方射到中柱rebound番佢去度絕殺

其實真係唔想再打WL

Lacazette IF了

事實係猁連黑兩場

拿卡if

求教

Icon 同一個球員之前都有三隻
今年得翻二隻既？
係無左定點

唔撚會啦
愛狗快啲死

次撚次對alisson都打到頭痛
有冇咁撚勁

自用算

好撚廢wor
我個隻球球比人射入
近又救唔到 遠又救唔到

我次次對佢都勁到仆街
救哂啲必入波

總之自己果隻好廢，人地果隻好勁 呢個感覺我明

三日內要見到愛狗被炒嘅消息

聽朝記得投票

晤係修咸頓最尾係咁敗家

一早輸左

我屌你老母踢榜尾隊踢到好似自己係榜尾咁

今日咁既gameplay都12g10w
平日金3料打唔打晒佢好

我用紐亞一場輸3粒 格肋地 無力地波仲嬲

對面隻達屎勁d我個隻達屎唔識救波
啱啱有場對巴哥移埋龍都比佢射入

打多幾場先講

有1.1m budget，可以點執？係咪應該打包兒子同簡迪代替華dee同紅咭

平時都係18g 14w就收皮
feel到會比EA迫害

點解有隻雷哥

Swap換，本身有愛

你勝率高之後對啲elite對手根本波都傳唔到

有冇諗過換下龍

屌14g6w

900k allin一張
普金包 定otw 世三保值啲
利申：base icon中耶辛 嬲得濟wl冇打 賣曬隊

買施美度同迪屎先

卡華查不了用斯美度或者If Capa
龍換達屎或者ddg

SyafiqBakir full replay狗屌你老味

車仔領隊ok喎，成日救命，又有save with feet不過應該都會買迪屎嘅

試過打到8w對samgor比佢炒4比2
但比Samgor炒係小弟既榮幸嚟

原來出左張咁嘅野

Lozano goal

唔記得不推文
聽日記得早d去投票

點玩 gameplay好閪

聽samgor講放慢嚟踢4231好好多

係真係幾閪
今個禮拜14/16

同埋中柱機率高咗好多

我求11都想喊
場場都逼害 + 埋我唔係勁 都係求11w
14g5w

今日打左成日20g5w⋯⋯上兩次都有11win

基拿比打ST食咩CHEM勁?

聽日先打啦

頭先lead緊2-0兩下空門唔中龍

真係要好慢好慢咁踢
一急就死
同埋真係要猜到空哂先好起腳

拿卡雖然兩球 但和波都會有機if？

啱啱呢個鐘數打好順好快

之前全閪

之前都係20-22場14win
今日28場先14w

rttf allan 廢到呢 普金kante 勁幾班 連隻紅卡barella 都勁過佢 鈍到想靠佢推進都唔得 守波又唔係硬淨

傳波個feel好怪 本身仲有14場差3win金3
之後輸到宜家淨8場差1win

成日比人鳩射都網仔入
明明無標波

更多巴點睇

有無人解答我

爬下文

10/16 未試過咁差

盧特立其實都唔太差
Owen carry左好多場

25g7w唔緊要，但有3場輸12碼
希望下次再打時可以更進一步

岩岩試 又好似好返D

巴西陣433 CDM用casemiro定allan 卡斯高啲撞開人 allan快啲
另外兩隻係if taison+fb保連奴

兩隻都食shadow既話

話左勁到傻

搵唔到

兩張都唔會保值⋯⋯

一隻肥料 一隻準meta...

更多巴答多次ok?

我覺得好好用

安慰自己
icon價錢反映一切

正常會愈打愈閪無啦啦5連敗，20g12w

懷疑個個手感唔同

輕鬆打下sb算 唔打住

窮撚隊

Laudrup開game好早期抽番黎硬吹用落又幾順手就用到而家

更多巴點睇？

原來疤黎 好用？

下唔明

雷哥有冇食評
有d興趣

勁果班唔會跌

Scream insigne rttf mane呢堆果跌極有限

If出精選勁既都有機會跌

kante 個模組真係靈活好多 搶完波再帶上去都得

BF 開始 預測係會升

屌龍門裝飾黎既姐

勞特立射波屙尿咁傳波就ok

Kante!!!!

雙四星 唔算慢 係射波廢小小 d怪獸級後衛未出嚟既呢個時期 都仲可以一戰

如果係我 要買野入手 BF前就買

利雲食咩chem好？
紅卡中左返黎唔識用...

St 太慢
Cam又太硬...

kante IF

kante if

danielc620
廢柴抵撚死喇屌你老母
泊巴士玩防反以為自己入幾粒好撚威啊
慶祝睇replay 浪費時間
我反勝你啊 縮返入你老母個閪到啦

Kante入波 應該好大機會if

入左兩張普金meta，希望頂得住。

Kante 左腳wf入

更多巴答埋我上面ok?

包皮同Otw世三都唔算勁

Kante

有冇金1巴打分享下你通常幾多場打夠14win?
我穩定20場14 win 但係最高淨係上到19已經留10場星期日打

kente wf

走位有啲飄忽，有時唔見埋影

Kdb goal

其實今年好簡單

最好果班 top tier 最多都係跌幾皮 短期內又會升返

neymar dalglish messi scream 明奴 insigne

IF Messi mane cron mbappe

但IF就要留意返BF 精選totw 鬼佬發起神經上黎又會
panic

尤其totw1 mertens呢D貨最好放左先 一出跌10萬都唔奇

其他中價卡 kante pogba son 我覺得跌左 好難再上返原價

Son有機會IF 可能頂到下

其他10萬以下卡 準備變廢紙

12g4w
之後又4連勝宜家16g8w

我已經去到覺得就算我贏都唔係因為自己打得比對手勁
而只係對手中鉛或者俾EA做
冇咩滿足感

Villa

補充10萬係指普金 唔係special card

Villa chan

Fb villa

咩叫精選totw
因為想入隻if griezmann
想問會唔會跌價

啲肥料咁貴點做

有隻son想放跌到仆街

隻game 既滿足感係抽卡show off

隻villa 好勁

D 肥料係咪又升

哥狗perfect link

屌張villa好撚勁啵90速雙4星

多口問句巴打係咪第一年玩

精選totw即係將BF前咁多期totw入面既好野揀晒出黎一次過in pack

明明上年係5星wf

Top tier冇VVD/scream aguero?
Mane我覺得冇咁高tier

有機會入選，比我就唔博

有無人用mane打左中場?
st 本身用son 好順手

好奇一問
其實個個係唔係都覺得個gameplay冇問題？
個gameplay快到 好似玩緊馬騮搶球 多過踢波
隻game入面 慢既人好似係判左刑 唔駛再踢波咁
我見你地個個都玩到好開心
我玩到準備棄game

係第一年
咁if griezmann in pack即係多左貨就會跌？

唔夠靈活？

78 82 85 85
200幾k應該 都抵做既

等人做完比食評

LAMKT巴打做唔做埋Villa巴狗

cls隻villa勁到
唔洗諗換邊隻前鋒了

等食評先同要諗下點連

隻villa 數值咁正

馬列斯if

卡面勁型

有6日時間

啱啱同人食完飯 十一點半左右打wl
好順喎連w左6場 見你哋係禁diu gameplay

呢啲卡限量版退役先有？咁應該要做了

舉例咋 咁多一次講哂咩

全部特別卡 in pack = 平，out pack = 貴，如果電話佬入到精選，有得抽，咁就會跌

不過就算bf跌都係頭一日panic 跌得最勁，慢慢d人發覺唔係咁易抽到又會慢慢買番上去

咁我地中鉛總要有隊贏既

屌 villa得4星wf????

係panic sell 一陣就會例升

16-19

利申上2星期e3
今個星期g1

靚波馬列斯

睇埋villa啲細數勁撚到 btw 上年唔係5wf嘅咩
好撚想砌但入唔到隊

thx！

睇數值 韋拿應該係加強版兒子

其實bf會唔會再in pack rttf同scream
剩係會出精選totw?
If griezmann應該會in pack
係咪因為多人抽多左貨 所以會跌價？
咁諗有無錯

上年5星

Ok咁我唔買住 岩岩見到380k
Thanks bro

香港人都係世界級 pm左咁多人 冇一個肯比人解任

300k

陳韋那好似好勁，但西班牙諗唔到點連

上年張fb villa 勁啲

掛成晚得個垃圾pack

無記錯上年villa係咪5星腳 屌

布達堅奴哥狗

一隊85都交唔出

後悔無做哥狗
300k又要諗諗做唔做
比個仆街icon sbc搞到升到咁
本身200k做到

推一推

其實會唔會再有 定得一次

食張engine已經icon級

otw de jong呢類會唔會跌？

16 就14勝都幾難我頭十場通常都差d

你呢句有咩意義
完全將鉛蓋過技術所有 入曬血

仲諗住換drogba 出左隻villa

D 83肥再升

Otw越後期越唔值錢

保值一定唔會買otw

唔關事
有啲係明顯做比對面 明明玩落對面係唔勁
不過都有啲真心勁 抵輸

邊到有icon pack 抽

Otw唔係會升數值咩

屌 冇 champion cup sbc

冇5*點做呀

韋拿好似好勁但好難入隊，冇哥狗

30 萬不如用lucas mora 好過啦

太難連 放棄

棄驚賣coins, 有1.5 mil
$10/10k
打到嬲
有意tg@fs102023

五星腳就一定做，四星

更多巴你又話otw de jong會升？
究竟係會升定跌
手頭上有一隻，短期內放唔放好
sor真心唔識

中極鉛都唔會連50% win rate都冇
一定係玩家技術問題
我地中鉛係話10g9w 變 10g7w呢的1-2場

Villa個模組唔掂 無記錯既話

笑話 villa可以得4星wf

難連到
要買icon先連到

點解會冇左5*wf ea真係唔識波架喎

咁我都好彩中過正野俾人who
但始終都係想正正常常咁打足球game而唔係溜冰或中鉛大賽

上年都唔掂
好薄

更多巴想問85 nain好定mcginn好 搭哥9

今日玩直情係lag...傳左邊變唔知去邊

細數好撚吸引 想賣son做完仲有20萬落袋
但villa冇5星腳真係屌你老母ea
細細個睇佢已經知佢左右開弓 砰砰聲

同中堅係咁派膠

睇下張相會唔會靚同等食評先
太難連了 仲要有隻paulinho

韋拿數值同我朗差唔多

本身西班牙無乜勁人
要連就一定用icon包住佢

即係想買卡自用就等bf之後先買？

出隻fb小白黎比我perfect link啦屌你

老實講4腳收貨啦
如果5腳個sbc一定好撚貴到時又個個屌貴
依個時間villa呢個數值真係非icon top 3 前鋒